First they came for 民族黨，I did not speak out

because I am not 獨立派

Then they came for 本民前，I did not speak out，
Because I am not a 本土派

呢句唔係淨係同Dead body講
真正搞成今日咁嘅局面係你地班黃絲

魚蛋革命嘅時候你地點樣割蓆指責
本土派被DQ嘅時候你哋一副幸災樂禍事不關己嘅嘴臉

本土派一世都記得

個個月咁多日程表，咁多紀念日
有冇人記得邊一日係香港人第一次打到黑警仆街
淪陷之後第一次被告暴動？

喪鐘為自己而敲
呢D回力鏢中頭真係蠢豬

唔知幾時到Dead body俾國安捉呢？

仲有DQ梁游呢
笑人抵死
結果只係估中開頭以為可以搶人個位
最後全部DQ哂

根據民主大報蘋果嘅講法，梁游係共碟

點實現五大訴求？
冇100%可行方案就要禁止人哋宣傳呢個理念？
咁你返屋企訓啦哲學系學生
人讀哲學你講哲學

我問返你啦，唔獨立可以有咩岀路？

一世都記得

自己睇下書啦 死懶鬼上網問問問
香港民族論咪寫齊哂囉 咁中意問理論

對牛彈琴

不要問喪鐘為誰而敲，喪鐘是為你我而敲！ - 黃毓民(繁體字幕)
22,606 views

依家完左場未呀
場波都未踢完冇人知結果係點

想問答到我點入閘未？

伸手黨 咁大個囝仲要人餵
搵你媽媽餵你啦

點呀 煽惑人犯罪呀你？
我係中國人

客你老母咩客

幫手推post

你自己唔識思考？本民前，民族黨同其他組織都大把文宣講獨立嘅理據同必要性，你咁大個人真係想知一樣野自己唔識去搵？我對你個學位有啲擔心

走黎問我點獨立，而唔係以獨立為前提下更實際嘅問題，代表你本身就有反獨立嘅前設
只係想黎挑機，其實大家都睇得岀
你覺得唔獨立好過獨立我冇所謂喎

一碌鳩打哂全部人

你走黎sell唔獨立
又唔見你講下唔獨立有咩岀路
自打嘴巴

邊個post

佢答唔到你，因爲根本冇一個可行嘅方法。

同五大訴求一樣

當初DQ候選人，泛民覺得自己好聽話守規矩，點都唔關我事嘅

去到DQ立法會議員，泛民都係覺得唔關我事

今日：

禮㹸上邏輯上 你答左人先喇😅

你點實現35+？DQ你已經完啦#haha#dog

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好quote政棍得唔得？

你當左獨立係一個可有可無嘅選項，即係你唔介意喺不久嘅未來徹底俾中共管治，過中國人嘅生活

大家價值觀差咁遠其實冇乜講

覺得有天書俾你照跟就獨立到

係咁問人點獨立嘅都係白鳩癡

我盡量都對事不對人

已經唔知你想表達咩
唔想同你泥漿摔角

上面你講35+明明已經柒左又潛埋水，又要兜

Bob叔嗰陣時都屌 遊惠禎㗎
話投佢嗰啲人係精蟲上腦

咁你有冇去問人點歸英？

推下po先

你不如正正經經答「點實現35+」
（而唔系spin去dq當答左）

對「35+」既質疑早於3月初已有人提出

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

佢話35+係為左證明乜人會被DQ
但係16年一樣dq左幾個冇提過獨立
俾我秒左佢之後就開始兜

仲曲解埋35+原意

又要loop?

16年咪證明左囉

其實你loop夠未，我答左你啦
你要證明乜野？

Push

條友貓黎？
俾人DQ都仲未dead

哦
咁下次選舉又有班泛民岀黎話:我要選多次
我未選過，今次如果DQ埋我，就真係夠大規模啦，夠受國際關注啦

然後又要玩多次選舉？
點先算大，點先係夠
永遠都係仲有得選果班人話事

BBC記者都講得岀本土派崛起，唔信販民啦

定係你心入面果句就係本土派被DQ就抵死
販民被DQ先係國際大事？

救命
16年DQ左長毛，小麗老母，羅三七，姚松炎

乜佢地有講港獨？

同你講真係浪費時間

哦，此DQ不同彼DQ
又係你贏，你冇錯

小弟甘拜下風

黃絲不嬲係咁無恥
當年佔鐘都係本土班後生衝出嚟
轉個眼就畀佢哋班人起咗大台食撚咗
正宗食碗面反碗底
命就人哋搏 光環就自己拎
搵埋啲濕鳩糾察大隊長係到指手劃腳

仲要有figo chan 依啲篤灰狗篤鳩義士
咁嘅篤灰狗都做到民陣高層
依家啲黃絲仲吹奏緊民陣

呢個只係你個人睇法

因為你唔係獨派，所以你覺得獨派被DQ係抵死，唔值得大驚小怪

正正係我開呢個po講嘅野

推po

假如「要證明畀人睇個DQ系arbitrary」

咁 熱狗 當初「忍辱唔玩泛民初選」

系米立左大功

政權又未over佢dead body 算係咁啦

香港點樣追求民主

知唔知係梁天琦比人dq 先到佢地選

見你貼肥彭以為你支持佢
咁你立場係咩

佢呢啲扮無立場其實即係扮理性扮中立

民族黨出過幾期眾議 講點獨

當年真係心碎

當年佢地真係跟唔上：
由國教−>佔中−>魚革−>反修條
每個人都進化咗

屌
魚蛋革命班泛民點樣同本土派割蓆,
我到依家都記得架
黃碧雲講“共青年新政”
譚得志話本民前係“無賴本土派”
泛民點樣抹黑本土派,驚死本土派損害自己政治利益嘅種種行為
到依家都無忘記過
佢哋依家終於承受本土派4年前承受嘅嘢
當初對本土派落井下石,依家終於輪到泛民啦
唔同嘅係,
依家無人會指責泛民係鬼,
無人會話「唔講港獨咪無事囉」/「唔激嬲共產黨咪無事囉」
唯一相同嘅係,
大家都失去咗被選舉權

依家大家都少咗啲魚蛋啦

講得好

工黨竟然咁回應

2016 割蓆個下直頭快過拔刀術

堡主

仲未接受到omdb dqed

支持下watch dog3
條trailer好熱血

OMDB比人DQ我都恥笑左陣，不過國難當前，私怨笑三分鐘算數啦
陳浩天自己都未出聲清算私怨，幾時到你地出聲
睇死樓主在內既兒登仔，咪又係呢幾年，甚至舊年開始先留意本土派政治
識少少就學人起曬飛機

「睇死你又係乜乜乜」

除左扣帽子仲識咩？

泛民抹黑打壓本土派俾你講到係私怨？

咁政府殺人都係香港人私怨啦
黑警殺人都係私怨啦

即係比我講中左啦
笑死
政治小學雞兒登仔

睇死你咪又係舊年開始先留意本土派政治
仲要係冷氣軍師

淨係負皮唔識覆即係俾我講中左啦

下原來你想出醜
2011年城邦論未出之前，討論宜居灣，已經睇緊陳雲啲野
當年香港本土力量（高登果個，唔係何志光）反對派錢比新移民，我已經支持緊佢地
由陳雲到熱普城到本民青到民族黨，泛民對本土做過乜你估我唔知？
2011年我估你仲未戒奶

打隻字就係？
證據呢？
冇證據你話你係陳雲都得啦on9仔

真係好撚低質

你咪問返我當時啲野囉
咁你又幾時開始做本土派呀手足
我應該仲早過陳浩天轉做本土派
佢都係雨革後先醒

實不相瞞
我係天安門坦克人冇死到生存到依家
唔信你咪問返我當時啲野囉

笑撚死人
弱智仔嘥我時間

天安門坦克人有無死唔知
不過如果佢未死，當年大約30幾，而家都60幾
唔會好似你咁撚白癡小學雞
唔肯答即係比我講中啦，舊年先開始留意本土派政治
我無興趣同你呢啲政治BB繼續討論

記得還記得，私怨之後再講啦，老泛民被清算都算一個結果

冇證據鳩吹，即係俾我講中啦，2019忽然黃絲喺度扮老屎忽

你點定義私怨？

岩呀，所有2019年6月後先覺醒嘅香港人冇資格參與呢場抗爭，冇資格出聲

其實算唔算私怨由個人去睇，我係親身受過泛民「迫害」嘅人，對我嚟講大把仇要同佢哋計，但我打算光復開始之後先一個一個將相關嘅泛民狗送去見上帝，所以在我個人而言，係私怨，而且係事關生死嘅私怨。但大局上我唔想抗爭陣營家陣對泛民或泛民支持者作出不息不休嘅指責，因為冇意義，大把人死不足惜，不如家陣做住朋友先

梁游幫手加速
根本做得好

你應該咁講，當發生支爆果陣，你會唔會走出黎表態獨立？

大家都係等緊支爆。

咁係 Bob 叔佢 on9 啫。

好撚心涼

幾年前睇佢地點打獨派已經知
佢地心底裏一直當獨派係敵人咁打
只係而家無得揀要扮frd

頭一句

認真，本土派嘅選舉癮冇飯民黃絲咁深，起碼張崑陽，梁晃維冇得選，都會出 post 探討下白票嘅可行性，

飯民喎，咪繼續諗plan b 到plan x 囉，根本唔反思參與咁嘅選舉，仲有咩意義，

本土派話飯民只係靠選舉維生嘅政棍，真係冇講錯。

＃2 應該要 pin
某 d 19 好撚鐘意話人屌泛民係分化
睇清楚班撚人以前做乜先啦

好心啦，梁游係宣誓之後，支共震怒，跟住先人大釋法咋，人大釋法之前嘅規矩係，

你宣誓衰咗一次，佢會俾你多一次機會宣誓，再衰咗就與人無尤啦⋯⋯

梁游果陣係衰一次，支共完全唔俾機會佢哋再宣誓，

反而之後嘅 DQ4，佢哋係有重新宣誓嘅機會，先就任立法會架。

先唔講港獨，飯民政棍響議會成日唔開會，唔投票，投錯票，一票三投，淨係講議會表現都唔合格啦，

尸位素餐嘅飯民當然要屌⋯⋯

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

你現實有冇朋友？

曲解我意思？

你19年後覺醒支持本土派冇問題喎

定係今日仲信泛民然後話自己覺醒？

又喺度歪曲事實
初選論壇你冇睇？
本土派參選人個個都講到明預左DQ,反觀泛民？
民主黨直頭攬炒承諾聲明都唔跟隊
邊個係為議席，為人工好明顯啦
唔到你狡辯

次次獨立post 肯定有班ON9仔問有咩plan有咩路線圖

答左泛民鳩叫建設民主中國幾十年有咩Plan實行先啦

獨立到果陣你咪知點獨囉，有乜好問

真係有，人大35+
黃絲黨主席

得工黨係同路人

經典、經典、經典

估唔到工黨咁回應
當年睇班泛民fb夜晚極速割

獨立就係行啱路

建設民主中国就係冤枉路

請各位黃友支持蘋果
公正
敢言

樓上果段用黎呃弱智，大家學識分析前因後果，整理下自己思緒，香港先會進步

工黨/民主黨/公民黨回應魚革全文

到肥佬黎